發現running man有返d全盛時期嘅感覺

細個因為全盛rm而追韓國節目 換新人入嚟果陣覺得為做而做就棄左
估唔到呢排無聊睇左集 有返以前笑到仆街嘅感覺
有返追韓綜嘅樂趣了

有冇人有同感

有wassup同怡人實好笑

轉左pd 真係好左

近一年果啲質素好返唔少

怡人支那人

好睇但啲剪輯麻麻

最多爭議係咪智孝少左勁多鏡頭

睇耐啲就會發覺兩個新人都好好笑

佢依加重心係返演員到，rm鏡頭多少佢自己都唔care，睇得出佢依加仲係rm都係因為唔想rm因為佢走而摺，佢好似自己喺訪問到都係咁講佢再拍多啲戲嘅話啲fans根本唔會理佢rm有無鏡頭。

幾有綜藝感

怡人嚟做乜鳩睇咗半集冇出過聲

智孝的確有一排無心戀戰咁
之前每集都才藝表演
連大神光洙都要搶飯食黎充分量
咁都難比鏡頭智孝嘅
換咗pd後 明顯製作有heart咗
近排好睇咗好多
我唔特別鍾意忙內們但都感受到其實好比心機去做
不過剪輯仍然有d亂
有時分心一路睇一路做第二d嘢會跟唔到個flow

仲要早走

全昭旻好搶鏡女版光洙咁好癡線

而家都比左「牆智孝」呢個新定位佢嘅算唔算合理化佢對事物冇咩反應

石鎮幾十歲人集集比人diss同撚

未一撚樣 介紹嘉賓半粒鍾 坐起度玩d無聊遊戲又半粒鍾

佢無左gary做partner 真係悶左

呢套野好笑係睇佢地講野行為，集撚集都跑咩，十年節目仲有得笑你想點

冇追年幾兩年

以前鈴鐺互追果排追得最密，近黎覺得最好睇係gary 走，智孝鐘置傳會下車次後pd 幫每個人做左個人主題，跟住就冇lu

幾十歲人點集集跑
我都真心覺得佢哋以前要跑要撕名牌要鬥快做mission 好睇
但唔代表只有咁先好睇

又係最近追返 幾鍾意全昭旻 佢好玩得好好笑

遊戲無唔無聊見仁見智
但係換左pd之後介紹嘉賓邊有半個鐘 最多咪1-2個字

唔係前幾集打破咗個人設啦咩不過佢呢排個生理同心理狀態都好咗好多，唔知係咪有拖拍

唔通要佢跑咩
比角色佢 例如做spy 又極速穿崩
要佢跑佢又race starter
我覺得製作組都好努力搵新定位比成員 (智孝石鎮忙內)
石鎮比人diss都叫肯接梗 (鏡頭前)
暫時未有其他嘢取代到比人diss 咪繼續囉

而家主題係「背叛」雖然估到但次次背叛都好好笑

印象中而家變左「牆智孝」同「破壞智孝」
一直keep住好似得「金手」

石鎮成日人氣排名最尾但覺得要比credit佢
唔係個個幾十歲都可以放低身段咁為節目

邊個訪問講

由第一集開始就追，都已經變咗習慣
希望佢哋可以一直跑落去！
Btw 有全昭旻係到真係好好笑 同埋會拉動到智孝

近排玩槍戰好正
見到光洙上天台笑到肚痛

其實都真係幾欣賞佢
事實上佢係大哥但都唔介意做下把位
成日比人恰
尤其每次海外特輯同埋有學跳舞mission果陣都覺得佢好勁
去日本咁行足成日瘋狂食麵 一落機就係香港瘋狂食麵 真係唔係個個幾十歲都做到

以前係商場玩撕名牌

好耐冇睇 琴日睇左集
睇得出昭旻好努力
但硬係覺得有啲尷尬咁

上年個fans meeting個隻舞
見佢練習時腳係冇乜力但都跳到

其實幾中意兩個新人
可惜好多人鬧佢地

其實有冇人覺得佢哋咁玩槍戰好危險 (雖然幾好睇)
冇嘢保護頭同眼
d氣球係身後面亂郁
成員就成日瞄準佢哋(個頭隔離)d 氣球
睇果陣成日驚佢地一郁射中眼之類

定係呢隻槍係零危險性？

有嘉賓唔好睇
無嘉賓好睇

完全認同

我係Running man die heart fans無論好唔好睇我都會追，好驚啲成員開始老會退出，搞到我冇得睇

唔係小朋友玩果啲槍咩
講危險有集講尋找金鐘國回憶嘅追擊戰 係街跑仲危險

聽講韓國啲盲反粉好勁

個人覺得新加人果排係悶
成班四十幾五十都唔知仲有幾耐玩

隻槍應該係for小朋友嘅玩具槍嚟，之前haha有講過同佢個仔一齊玩
所以應該安全嘅

比 d 集數黎睇下

男既不了

我覺得加完新人，整體感覺活潑咗

最近學Yodeling學跳舞學acapella嗰集無嘉賓睇成員互動最搞笑

個人意見：近一年無嘉賓嘅集數

無唒追擊戰已經返唔倒以前咁好睇了

王怡淫支那雞垃撚圾

男既我無感
但係全昭旻真係有綜藝效果
而且對腳好正

覺
而家感覺係靠光洙同昭閔啲效果帶起成個節目
雖然啲game真係唔係集集都咁好睇 但起碼無早兩三年咁悶到完全唔想睇

至於上面講起咩集數好睇 我就不嬲淨係會睇無嘉賓既集數 因為佢地圍內玩先最放最好睇最有感覺

你講完我去睇吓先

利申： 由第一集追到300集之後就

200719

520集真係痴撚線級別 光洙唱歌我loop左好多次

咁近期有邊集推介 依家係YOUTUBE成日見到有精華睇

少咗鏡頭係上一任pd喎
現任幫佢諗花名等佢哋集集都有得笑吓佢
俾返鏡頭

有jessi就正

唔知呢到有冇8012 fans

其實RM 一向無嘉賓既集數係比較好睇（無論以前定宜家）
兩個忙內，加入咗RM 真係有返啲生氣
唔明點解韓國勁反佢兩個
智孝不嬲唔爭鏡頭，慢熱型黎ge

RM 少咗好多體力同追擊戰係因為金鐘國身體頂唔到
大部分成員一黎年紀問題，同埋開頭太激烈，拍到周身傷，做哂手術咁
光洙都試過拍完，第二日成身唔郁得，CALL 車入醫院
所以宜家要撕名牌，都要加推理元素，唔可以一味落場狂撕

第幾集到可以開始睇番

Gary走左，加左兩個新人睇左一兩集就棄左
由其因為條女實在係唔好笑

轉咗PD之後真係好好睇
有啲集數真係笑死

有興趣睇返唔知邊集睇起
可以睇最新嘅
20200913 E520
20200920 E521
再搵其他冇嘉賓嘅

Ching 邊集有恰人小姐姐

說話唔講多句，好文靜呀好cute呀，爆響口講自己隊畀嘅稅金好pure好true呀屌你

成年冇睇

依家有套第六感係大神同jessi做主持
都幾好睇

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

少互動笑位嘅遊戲位剪咗就可接受

其實兩個都好努力，男嘅外觀未必討好，但帶開喜劇班，一貫都好細心有禮貌，深刻嘅係zombie果集叫群演去陰位防曬

全昭旻真係好正
但係佢好多黑粉

昭旻幾好笑呀
同唔知點解今年池石鎮好似好笑過之前好多 係咪得我一個咁覺得

近幾集冇嘉賓真係有啲返全盛時期咁
Running man 仲出左條片話掛住Gary 唔知係咪想搵佢返泥客算返集

大草原出事
本年度最好笑一集

依加想睇返要喺邊到先有得睇

嗰part我每日loop咗幾次
草裙舞又係痴線

冇咗 gary 之後睇多6 7集已經悶到棄咗

怡人個樣俗撚到仆街
成場好似隱咗形咁可有可無，
上上集就好笑，今集啲嘉賓冇乜火花有啲悶

E520一定要睇！好好笑！我睇咗兩次

大家都老啦 個節目可以做到幾耐係睇石鎮叔仲有幾多年玩

最新個集

之前有一集要儲焦糖
尤其有個遊戲 大神好似賭上癮咁
嗰集好笑到仆街

真 好多人先入為主覺得世贊樣衰而忽略人地既努力
心諗 如果要講樣 RM根本無一個稱得上靚仔

講返表現 其實一直以黎佢俾D反應都好足 只係一開始未掌握得好
依家好多笑點同細微位都係佢同HAHA最先睇到
兩個亦都配合得愈黎愈好

somin就唔洗多講

上一集問問題又出得好撚頂癮
轉咗pd 之後真係有心好多

世贊跳舞個集超好笑

王鼻好笑咗好多
最新嗰集仲話女嘉賓同成員名牌交俾佢撕

nerf gun嚟㗎，射到一啲都唔痛，件衫厚少少都冇feel

全盛時期最好睇係玩1對20、7對7、7對50、10對100比賽果啲，好似係

智孝啲衣著造型越黎越衰

記得嗰陣好似得亞視？有播 講緊嘅係第一集 亦係韓國藝人最輝煌嘅時期 SJ 2NE1 BIgBang Gary走咗之後 遊戲又革新 成個風格唔同晒

Jessi連大神都handle唔到

自己覺得近呢一年無嘉賓係好睇

近排有返啲超能力者睇返

對腳幾正
唔知點解有時睇幾可愛但有時就似大嬸

著到佢肥腫難分

呢集我笑到仆街

果集係近期最好笑
成集都笑到缺氧

有認真打扮係幾可愛，如果揀gf 我都會鐘意昭旻個種多個智孝

520集 年度最佳

好睇

邊集
得閒可以睇吓
兩年冇睇了

有嘉賓就變左介紹佢地既節目咁
有一段時間次次d嘉賓都係為左宣傳而上黎

悶到我飛住咁睇

唔明點解有班人咁憎佢
搞到佢有段時間好唔開心

如果係電影 劇集既人都仲好啲
有時請5,6隊不知名既男/女團 每團一個 跟住介紹時間仲要每人唱幾句自己既歌 完全係浪費時間

昭旻應該係cls女友
有集講佢比路人聽到同條仔嘈交發無聊脾氣

可能佢太搶鏡啦 中途加入令元老fans唔滿啦意
我見佢咁努力又有效果反唔落佢啦

怡人小姐姐勁靚

ching睇開歐陽娜娜果啲支那人

佢嗰種活潑好得意
嗰排黑粉搞到rm關留言板
勁驚佢會抑鬱諗唔開

大家覺得以前嗰啲最好睇係邊集
近排有睇返舊嗰啲 好多都笑到仆街
我覺得有柳賢振同朴智星嘅集數好好睇

Come on Jessi

韓國啲盲粉真係好誇張唔鍾意可以唔睇架嘛 而家八個好似家人咁好好睇

柳賢振本身個look都有綜藝感
超能力 商場鈴鐺撕名牌 時空穿越 甚至以前有啲idol 大明星上去都好笑

甩咗半年有多
聽日睇返EP520先咁

係啦，尤甚係見佢病完返黎果樣
近幾集見佢活潑咁笑返

絕對認同
Btw 最新個集嘉賓鏡頭對白小得尷尬
寧願無嘉賓仲睇得舒服

好多都好睇，有d係搞笑，有d係刺激

跳舞Acappella個集must

幾年冇睇
想問邊集開始換PD?

但要講去番全盛又有啲誇張
我感覺最多去到2018

希望長有長做
幾年前rm差d收檔，真係想喊

睇光洙唱歌 笑到斷氣

求集數

光豬MVP

BiliBili 但呢排好似都禁得好行 之前睇到既 呢幾日睇返已經無

嗰陣見到啲新聞嚇死
由第一集睇到而家 已經係每個星期必備

上年 191020 e473
忍笑任務，最後真係笑到肚痛

金鐘國突然覺醒話佢地幾十歲人爭糖仔都笑到我仆街

懷疑左陣係真定係專登唱到咁好誇

每星期定時追，rm陪伴左好多日子
睇左咁多年，而家已經係習慣同感情

有集係收集路人講見過佢地既所作所為個集都好笑

可以由EP49x左右開始睇返 一換pd好睇好多

光洙d假膠真係好好笑

都係pd問題 宜家換左pd節奏快左好多

上次係咁點去食雲吞麵

好多人對世燦無感
但其實佢定轉數好快
好多時talking或者三行詩突然爆一句真係好好笑
同埋睇唔出佢咁後生以前生過cancer
玩體力遊戲實力都算可以接受

幾時轉左pd好睇返？想追返嚟睇

利申，大約第一次超能力者戰開始集集追，但依家棄左1年

聽到嗰陣呆咗 之前都唔覺個走音程度會咁誇張

最新一集好悶 個人認為係呢一年最差嘅一集
特別係辯論個度 不停咁窒住人地講嘢
唔好笑之餘又亂
邀請上黎嘅嘉賓根本發揮唔到
不過之前果啲都唔錯 520必睇

係! rm完全係陪住我哋大
差唔多係我每個星期其中一個生存落去嘅動力

我都係近排開始睇翻
Gary走左之後冇睇
果時覺得gary走左已經唔係rm
不過睇翻而家新加兩個都唔係太差
都幾搞笑
不過始終都係取代唔到7012
唔太接受到9012

利申好早期開始睇
Monday couple fans

武肺累事 搞唔到咁多野 焗住要係室內

果陣睇到gary唔撈，嚟咗2個新人開始無睇

介紹嘉賓得翻十分鐘，自己追翻新pd嘅集數

拍電影不過個結局好柒

因為佢仲kick住喺演技同真性情之間，好多時演完第一下個反應又接唔到落去，好似有集玩爆料咁，完咗佢個part之後到金鐘國，但佢表情勁sad

中國個邊一樣

nerf gun唔係零危險性，但安全過玩彈橡筋，一嚟海棉膠彈頭，二嚟mass 大，過到美國兒童玩具嘅審查，你話呢

我琴日睇個集係17年架啦
Feel到佢係為節目效果但over左
岩岩再睇返新集數 佢自然左好多
世燦都唔錯

無睇好耐，自從有個兩個新人

近排的確有進步

只要rm一日未摺 我都會追落去
已經成為咗我嘅青春
前一排由第一集開始睇番 好多回憶。。
每一個人嘅角色
劉姆斯邦德 蚱蜢
王鼻子 黑班羚
國兒 能力者 老虎
偶然能力者 平和gary 游吟詩人
哈哈 Haroro
懵智 金手智孝
長頸鹿 容陷愛
周一情侶 權力夫婦 糖果兄妹 李池cross race starter...etc
好多好多回憶😭

宜家仲有無爭飯食才藝表演桶叔叔依d環節?

最近幾集都好睇不過追擊戰好似永遠都係金鐘國贏

以前個毒撚pd柒下柒下咁
剪又剪得悶 game又無聊
開場一定係talk show加才藝表演
食飯餐餐都爭住嚟食
懲罰唔係食cream就畫花塊臉

我以前真係集集追，而家睇精華片段

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

好鬼鐘意睇新PD同成員d互動

新人入黎就好少睇 都係簡嘉賓黎睇
比如有李國主呢啲 或者youtube睇精華
覺得好笑先去睇個集

好撚得意呀佢
成日一俾人屈就瞓喺地下
笑到仆街

其實有得睇佢地串下對方已經好好，本來8週年都過唔到，翻全盛都係bonus 黎。

依家寶弼PD做得好係
1. 會照顧曬每一個member（由其係懵）
2. 最咗好多鳩game
3. 一集係真係有個plot/故事唔係亂咁黎

講真覺得其實兩個新人好努力 條愛情線都幾好笑
雖然我都認同無左Gary就唔再係以前既RM
但係呢個就係綜藝既現實
不過希望多啲鐘國既內容 最鍾意就係佢

不過真係好掛住週一情侶

光洙真係寶黎
好多時笑都係因為佢
學跳舞個集
一個表情全世界就笑到癲咗
近排最痴線最好笑都係依集
跳舞個到 全妹同在石個隊
又係由頭笑到尾

基本上全集都笑到停唔到

2020年 無嘉賓集數

E487
E489
E505
E508
E511 十週年
E512
E517
E520
E521

黎緊十月個禮拜
都係無嘉賓
期待一下

咁大位大神 邊到可以睇返rm??
有咩網推薦

請問師兄你是否死了全家

有幸有次rm黎香港個陣有份演出，本身睇節目覺得石鎮好廢唔多鐘意佢，但個次見佢鏡頭後都好好人就改觀左，雖然佢只係係咁同d女女搞笑講d on9野

換兩個新人後就冇睇
特別個男好撚乞人憎個樣

可唔可以請返朴智星上嚟玩返

智孝個定位由一個好醒好活潑嘅人變咗個好蠢好冇活力嘅人

冇睇1-2年，對上一次睇 係 湯告魯斯上去玩on9遊戲，真係接受唔到

依兩年有冇好推介？一些邊槍戰係邊集？

我自己最鍾意睇 佢地去其他國家玩，特別香港

印象中好多年前香港，澳門果集玩撕名牌都好好睇

真心好笑

近排Jessi 做嘉賓效果唔錯，果幾集都好好笑

還好，主要係所有人都搵番個定位
但作為長壽節目都係比唔上無挑

4.會試新嘢，見到佢參考翻以前成功個的集數，再重新諗過內容

btw 第一點好同意，就算智孝冇講嘢，都特登俾翻的鏡頭佢，影住佢的細微動作，例如成日照顧somin，或者佢就咁笑一笑都俾個鏡頭佢

我驚我答你bilibili + vpn 俾人由街頭屌到落街尾
所以一係你搵字幕組download，一係搵馬來西亞嘅網

On9

兩個新人入左黎就返生左好耐啦

要拍劇，兩樣兼顧係會差啲

其實好多人怪pd唔俾鏡頭智孝
事實根本就係智孝可以成個Openning
都唔出一句聲
怪得邊個？而家真係無心睇佢
企係度就咁就一集，你想pd點cut到佢有鏡頭
如其怪鏡頭，不如話佢hea到癡線仲好
相反女新人幾落力

而家唔知去邊度睇好

你不如睇下大神身兼幾多個綜藝
根本hea唔hea係佢自己決定嘅
唔係差d，係差到直情成半集都係企係度笑
一句聲都唔出

求其google search running man線上看
第一個就係啦

一個shot 狂loop 十幾次

拍劇同做綜藝唔同，做綜藝靠經驗同記憶技巧，拍劇要背台詞同對手夾仲要拍好多次，分分鐘通頂瞓唔到

其實依家邊到可以睇

其實我好鐘意個d好有特色嘅主題
即係好似超能力啊/穿越/人類變做鬼個d
但好似近年都少左呢d類似嘅野咁
btw近排個集稻草人推理我覺得幾好睇

你唔講真係唔覺智孝冇講野我係為左睇好笑位，而唔係為左睇人，所以唔發覺

In the jungle the mighty jungle the lion sleeps tonight

我係因為全妹先睇

世贊其實真係好努力,又多才多藝
之前rap又得跳舞又得

原來大家都係咁諗

世燦成日摸智孝

俾咁多藉口好咩
責任呢樣嘢

光洙咪仲多野拍又唔見佢hea

你老母就支那雞

無啦

佢似係追撚含個d

Jessi 黎個兩集都幾好笑
另外上面講520 521 又係笑到仆街

Gary 走左之後就冇睇了，應該由邊集開始追返？

原來仲有咁多香港人討論

+1

走咗之後都好睇

最近有無邊一集最好？

信多你一次......

Ks 仲有嗰啲chinaq, gimyvod
不過ks 就咁打 runningman YYYYMMDD 線上就大把網有

Jessi 嗰幾集真係好撚好笑！

覺得佢幾靚幾順眼

智孝真係成日照顧三個忙內

好開心原來仲有咁多香港人睇RM

大家平時有睇running man既話 可以去影視台個po討論

有冇人同我一樣覺得gary少少忘恩負義？gary出尼做超人回來了、出翻尼活動，睇得出好似已經冇再同rm聯絡？

以前棄 , 係因為 set 好晒邊個追邊個 , 邊個贏
, 比嘉賓贏等等

幾時改咗？可以追番睇下

我有儲開，第一集到依家，但可以點比你

Respect

新pd 由 e494開始

有，但無咁大容量一次過up好多集

RM回憶黎，2013年偶然tvb 睇到，之後由第一集開始追返哂
跟住每個星期一既精神食糧，追到宜家，一集不落
仲因為咁，鍾意咗食韓國野同韓國旅行

利申：唔啱睇無挑

Thanks 好人一世平安
我之前係dl個影音先峰app 然後係tw116到dl
但我唔想再dl d 大陸app落電腦
兩 三年冇睇 一直都好想追番
本身都好鐘意rm

之前running man成員都講過好耐無同佢聯絡

新pd 既idea 真係好好
cut 走超長介紹嘉賓環節
cut 走大部分食飯環節
cut 走埋無聊搭巴士game
都仲可以有幾集覺得佢唔夠時間, 有d game 都要剪走
而且唔再係個種玩到最尾淨低兩個人互相指控咁假既玩法
犯罪者個集雖然個演員好緊張露哂底, 最尾又柒左比石鎮一野贏左, 搞到好虛無咁完左, 但係都好睇同真過之前個種玩法好多

等我諗諗計先

同埋巴打可以google tsks 大連，去返佢個網dl返最新集數，佢有google drive dl，咁可以慳返d時間

有次劉在鍚 石鎮 昭旻 黎尖沙咀
係沙嗲王門口見到佢地，勁開心

但石鎮連成員都呃埋喎
叻仔

自從gary走左 加新成員之後我就冇再睇過
求所有好笑集數同埋好鐘意以前特別主題嗰啲 依家仲有冇搞？

有聲

你依d仆街睇都未睇過就係到尻up
最撚憎
仲要一堆唔只一兩個仆街

計下時先躝出黎尻up啦

岩啊後尾見佢講野把聲又正常返

Gary 走咗之後就冇睇
以前個個星期日等字幕版

最新個集睇到有啲尷
Rm成員係咁講 又互窒
嘉賓就聲都唔聲下 鏡頭又無乜
結果睇落淨係覺得好嘈 又無乜笑位

最近超能力有相樺漢娜個集 鐘國輸

好似話佢仲有keep住寄新帽俾哈哈

發泡膠獨木橋個集
劉在錫問你係邊個 pd應佢我係pd
加埋之前李光洙池石鎮 出嚟個效果好笑

怡人個笑點係邊？

人地lol 係mid difference, 佢地係melody difference

利申:非gay但係kjk把聲真係好好j

男既唔否認好努力好比心機
但細心睇佢成日抽智孝水
同埋都幾唔尊重人 寸寸地個隻
可能佢故意啦 但拿捏得唔好

大概邊集轉
定轉咗成年
冇追好耐。。

睇支那人同反共無衝突 可以食m記了

星期日晚around 2300 就有殘體中字
唔好屌咁大力

多謝你 好人真係一世平安
我因為想搵個網 可以俾我係電視開黎睇
又唔洗連電腦

我得閒試下 想追番呢兩三年miss左既
多謝你

有聲嘅

真係唔講唔知佢有cody

你話佢抽水係咪因為搭智孝膊頭同拍背脊?
我就成日見到佢cue完智孝先搭智孝膊頭同拍背脊
應該係想推郁智孝比反應幫佢製造份量姐
同埋梁世贊不論男女成日都搭人膊頭同拍背脊架啦
所以應該係佢手多姐 話佢抽水就過份左啲

呢年真係好返好多
之前個pd令到我棄左一排
諗起以前睇左一集覺得好好笑
跟住由第一集開始睇返 真係集集都追
個時12點1點先會出到中字 一定會睇埋先訓
睇唔到會好sad RM真係我青春既回憶

其實個時Gary走真係好唔開心
但後尾已經慣左 而且所有成員都好努力
忙內line其實都幾唔錯
我自己好欣賞世燦 開頭佢真係冇咩記憶點
但依家真係好左好多 又識救場又有笑點
跳舞個集佢衝出黎攔住教練跳我真係笑到出豬聲

光洙就天生綜藝神眷顧 佢唔洗做啲咩有時已經好好笑 佢又放得開 王鼻都進步左 唔洗次次race start反而覺得在石呢排搞光洙個梗用得太多下下截住佢

Rm一日未摺都會睇落去

今集真係唔知咩事
真係睇到尷
係最後大神一對二好型之外都冇咩位有記憶點

圖呢

我都覺得加左幾好喎
幾有火花

冇睇好耐

同意，集集都跑就會悶

呢段翻睇再翻睇
笑到癲

我有時係因為佢先有留意多D 返running man
34歲都咁正,好想佢做我女朋友

同意 同埋想要埋Gary

又可愛又玩得
性格又好
做女朋友一流

要靚既靚要可愛既可愛，同依家的智孝唔係差好遠

多情種
有排你驚

好鍾意 漢娜 相燁 幾次上黎都好好笑 好夾

但幾次分手都是男朋友偷食，拍拖時會專一

我好喜歡智孝，但佢近幾年嘅衣著真係好唔掂，個樣又成日都好攰好冇精神咁，同以前個精靈樣差好遠。髮型衣著樣都唔掂，再睇返差唔多年紀嘅宋慧喬、孫藝珍，佢真係keep得好差下。

姜漢娜好正又靚女
拍過全裸

睇佢性格都知係比較痴身果d，又嗲，又可以互串咁玩
我幾中意依種性格，幾可愛

加上依家肺炎 佢全室內都仲hold到個節目都算係咁

睇咗running man 7年 睇佢哋已經係每個禮拜必做嘅嘢
不過前pd 嗰陣真係勁唔掂集集都係才藝表演 桶叔叔 忍笑 完全係靠個情懷堅持睇
不過依家轉咗pd真係好咗好多 集集都有新嘢 又同班成員friend
雖然gary 走係好唔開心 但係留低嗰6個仲好努力咁每個禮拜帶歡笑比我哋
而且2個新人都融入得好好 同舊成員有火花 所以我會繼續支持佢哋 直到佢哋唔跑嘅嗰一刻 我嘅青春都結束啦

咩網可以睇返今年d集數？

城仔一路食扒一路睇RM

邊套

真 開始覺得在石嗰個梗少煩
我想聽光洙講嘢

真
如果佢地停跑我會爆喊

我好鐘意rm架 佢陪伴我係澳洲最難捱既時光
果陣佢地有年黎澳洲 智孝飲湯間野係正我屋企樓下
我每日都會經過 唯獨果日冇
唔係都可能有機會影張相

不過我鐘意都係光洙
果陣仲有幸見到佢真人
雖然冇得影相 見一見已經好開心

諗返起稻草人個集真係好撚好睇,最尾個結局

嗰集我都真心嚇親！！！

唔明點解啲韓國fans會咁蠻不講理
將智孝少左鏡頭既原因歸咎於昭旻
由gary走個幾集開始成個rm已經死氣沈沈
唔知係咪因為冇咗週一情侶呢個定位
加上年紀開咗大 體力都開始差
Ace呢個角色好少再出現
智孝個時已經冇乜點活躍
「昭旻搶智孝份量」呢個講法根本唔存在
睇得出有時其他成員會專登比鏡頭/talk比智孝
但智孝接唔接到/成為話題就係另一件事

利伸 唔會因為咁而覺得智孝唔專業
佢Ace呢個定位無可能做一世
佢體力都會變差 加上佢重心係拍戲
只可以揾其他定位
但係睇唔過眼某啲fans因為咁而攻擊新成員

嗰集真係好有feel

自從Gary走咗就無再追，而家有無邊集有返個種感覺

睇佢地玩槍戰嗰陣幾撚驚會射到隻眼

Standing man?

唔中意rm就咪撚入尼呢個po啦

依加節目中嘅game明顯有心私好多
又同依前rm嘅特性融入到新遊戲

睇無嘉賓個d集數就得
有嘉賓個d集數多數左cut右cut
唔多好睇

上2星期個集，講跳舞唱歌，無嘉賓個集

近排係好睇左

我都推介尼一集

好似話最近Running Man嘅官方SNS出左段gary以前出演嘅精華片段 上面打左”想你”類似咁嘅嘢

大家點睇
係咪gary會返嚟做嘉賓

近幾集都笑到喊
跳夏威夷舞嗰集
雖然悶啲 不過光洙同個老師互動笑死

到之後嗰集類似矛盾大對決咁，又係笑死 啲選擇真係作得好好

其實而家因為疫情真係局限咗好多諗法 好期待疫情過咗之後佢哋可以出返戶外玩 如果可以同多啲市民互動嘅話就更加好

智孝一集講嘅嘢都無pd介紹遊戲咁多
點俾鏡頭佢影下佢笑就夠啦
綜藝節目唔肯講嘢，點照顧啫
相反近期王鼻子幾努力
智孝呢d，真係算喇，講多都無用
企幾個鐘就夠啦
以前有gary撩佢，而家個嗰撩佢
佢都係就咁笑就算，唔肯講嘢，怪得邊個
唔係講一集兩集，呢幾年都係咁，集集都唔覺佢有出現
gary唔返rm係正確嘅，始終好難
佢返來，2個新人就尷尬，智孝都尷尬
人哋結婚之後係節目已經玩唔到love line
稍微處理唔好都麻煩
寧願拍其他綜藝

做嘉賓ok ge
9人主持就太多了 又要再夾過

岩岩入來好唔鐘意昭旻，好搶鏡頭，但而家就覺得佢好可愛

只係做嘉賓都已經好心滿意足
叫做完咗呢幾年幾心願

gary依家係嘉回做緊固定 應該冇咩機會會返黎rm固定

驚尷尬 破壞以前既回憶

唔多唔少都會尷尬
個陣智孝拍拖，又係少左好多交流
但間唔時了番出黎笑下都過癮

一開始已經feel到佢係真心膠果類 幾可愛

李光洙受傷開始缺職個集 （E493）係舊pd最後個集
E494係新pd開始，平均12分鐘內，好少過15min

由呢集開始，你會見翻好多有特色，有劇情的集數

初頭感覺新人加入好odd，所以無睇一排 過左幾個月再睇，直接睇佢地融入左就發現做得唔錯
所以當年棄左個啲不妨再試多次

大感謝

但我睇跳森巴舞個集
世燦要同昭旻做啲貼身少少既動作佢就已經覺得勁尷尬
扶腰都唔敢點會係咸豬手

佢一入rm頭半年真係成日有多餘既身體接觸
個種接觸唔係光洙個種姊弟feel
係做多左個種

但佢就係開頭韓國比人屌得多
近排收斂咗係真既

佢一入rm頭半年真係成日有多餘既身體接觸
個種接觸唔係光洙個種姊弟feel
係做多左個種

但佢就係開頭韓國比人屌得多
近排收斂咗係真既

我要強調係頭半年 而家係好左既

有無人推薦幾集黎睇下?
我EP200幾之後就無追 之後GARY走左就無FOLLOW

好難講
佢彈頭應該有加沙紙, 有次金鍾國拎住粒彈high到個波都爆
如果有沙紙中眼好大件事

想問下呢個係第幾集？好鍾意寶弼呀好有心

你講既多餘既身體接觸姐係點
又係好似少時黎個時咁做任務掂下太妍隻手就當抽水定點
我記得個時佢兩個仲未熟應該無乜兩個接觸既畫面架
同埋如果真係抽水而家智孝就唔會同佢咁熟絡啦

影視台rm post第一頁有

最近邊集最好睇

唔係韓國反
係海外反 尤其支那班7012粉 兼智孝fans特別嚴重

韓國家下不知幾多人鍾意睇昭旻
佢啲片好多都好高views

咁佢又唔係淨係standing 只係唔係每次都係撕名牌jama 你jm

造番新PD 幾集，好睇好多 好多新遊戲同玩法

上邊話開槍係邊集？

想睇11人齊集，之前仲以為fans meeting會有

係，之前好似有訪問過，呢家個個都有傷

Haha腳都好似係因為rm有長期舊患

係喎！其實算唔算因禍得福？

有嘉賓都算，最怕係 2人一組果d

光洙拖女嘉賓手仔被MC劉話佢有女朋友仲要搞其他女仔

@牙痛不是病 @跳出抗弗鬆 @高文英本童話書 @能得利好好味
以下cap圖同標題故意避開 “劇透” 內容，最多只會cap笑點前或無相關部分，簡介亦特別用上隱晦字眼。簡體字只係方便我用呢個source cap，勿見怪。

好好笑：
E517 綁帶競賽。全集所有環節都非常好笑，發泡膠獨木橋、氣球大戰 都係呢集。道具、佈景、遊戲設計、鏡頭效果 都非常用心。同時，亦都代表唔係全集係到跑先叫好笑，成員嘅性格同互動都充分表現出黎。
呢集好笑到我唔知cap邊張圖，同唔知點介紹而唔“劇透”。呢集有好多行路、走動嘅小片段看似無聊，但播播下冇啦啦一嘢 你會心諗：你做乜鳩？？？ 而大笑。而最後階段使用 “電影角度” 拍攝，有如《無間道》。

Cap圖附上《你做乜?》

E505 情景向：古鎮的秘密——永恆之心。開場對話已經好好笑，尋寶推理有翻以前質素，謎底保證合理。呢集亦都係呢個post最多人講個集，將會係經典之一，我廢事劇透，所以冇用另一個名介紹。

《柯南的微笑》。

E512 情景向：老千選舉。用 一粒粒焦糖 作為貨幣交易單位，拿，咁就出事啦，RM 四大精神出曬黎： 偷、呃、拐、騙。係咪覺得平時RM的遊戲規矩好難明？呢集所有遊戲嘅規矩可以唔洗睇。最後，RM提醒大家，切勿沉迷賭博，抱憾終身。
《劉在錫的微笑》。

E509 情景向、十週年特輯：超能力學院。又名中二病特輯、哈利波特。諗左好耐，應該點樣介紹而唔劇透：race start…race start…race start…（睇過嘅希望明我講乜）

《全昭旻美少女戰士——代表月亮消滅你~》

E510 情景向、十週年特輯：Zombie。呢集保持翻過往zombie主題嘅水平，可惜editing 同比重係個大問題。但同時表現出光洙、世燦對人好嘅性格，我就好鐘意留意呢的細節，因為就算你鏡頭前show到幾出色，對“閒人”、低rank過你嘅人嘅表現先show到你幾好心地（亦回應翻上面個位user話世燦對人好好 嘅觀點）。

E508 情景向、十週年特輯：義氣競賽。中段觀眾爆料爆料環節好好笑，部份觀眾故意留言整蠱成員，將會成為經典之一。
《智孝俾人講到冇得反駁》

E511 情景向、十週年特輯：來自怪盜的挑釁。尾段係RM首次直播內容，即係 首段錄影+尾段直播 嘅方式。遊戲方式亦係新嘅嘗試。內容未必有其他集數咁好笑，但新鮮感十足，係非常值得紀念嘅一集。
《哈哈 神演技》

E519 情景向：來自怪盜的挑釁2。搵左兩個現實職業相關嘅嘉賓，比起第一集更細緻，中段遊戲，畫臉尋人，亦有趣。

一般好笑，但係…：
E494 RM MT。前段錫辰教大家用電腦整PPT，後半段玩隊伍遊戲，一齊煮嘢食。呢集笑點唔算太特出，但睇成員同嘉賓嘅互動。

E495 情景向：保護媽媽競賽。前段演媽媽情景劇（過家家）分隊，後段光洙切年糕。

E496 光洙全集做大佬

E497 眼色任務。遊戲設計捉到曬成員們嘅心理，中間有少量活動遊戲。後半段係 《惡魔的低語》 上集，E498 為下集。

E502 老虎生日。尾段 寶弼Pd：其實個遊戲唔係咁玩。。。

E503 活動費競賽。有Jess同其他四位做嘉賓，幾熱鬧。呢集遊戲都幾多元化，有好多新嘗試。70分鐘有《魔術大師李光洙》。

E504 困境競賽。片尾有世燦探訪昭旻嘅錄影，光洙慘當電燈膽。

E506 TWICE。普普通通。新官上任三把火，59:00分鐘有幾秒 《寶弼對光洙的復仇》。

E507 新嘗試，例如蒙眼便利店、割氣球。有特色但唔保證好笑。

E513 投資競賽。大量靚仔靚女嘉賓。估食物遊戲表現出池錫辰嘅投資之道（？），智孝表示：不如一槍打死我吧.jpg

E514 尋找家人競賽。普通遊戲，但有Jessi做嘉賓，成集變得好熱鬧（即係好嘈咁解）。

E515 情景向：越獄。雖然未達以前越獄主題嘅好笑程度，但見到新pd嘗試重新包裝。懵智某個環節勁到癲。

E518 音樂學院競賽。前段問答遊戲，中段草莓遊戲，尾段等級撕名牌大戰。非常平均嘅一集，有說有笑、有靜有動，可惜尾段鏡頭太亂。

E520 練舞比賽。用全集嘅時間鋪排，留待李光洙表演一刻（大約最後十分鐘）。唔該音量較大聲的

係 只係想gary可以以嘉賓回歸
完左老粉嘅心願

依兩日追晒，真係改善左好多

但笑到我肚痛係圍埋簡AB 果到，d是非題笑到我仆街，

的AB題 有幾條好難揀

我睇翻 哈哈個題，金鐘國個眼神其實好介意佢答乜，口講冇所謂

呢啲真性情先好睇
根本成員既反應係最正

喺好睇咗 但點都唔會番到去以前最頂峰嘅時候

話新成員唔好笑的，可以試吓睇呢條片，睇吓會唔會改觀。

石鎮應該好有親和力嘅
老大哥肯為成team要做下攔野唔容易

韓國娛樂圈好多後輩都話比佢地下世會想做池錫鎮，我信佢地講真，可以好似池咁係娛樂圈打滾幾十年真係唔簡單

好難忘 超能力者篇同 水槍篇
用超能力個陣佢哋個尷尬樣好正
Btw 樓主你個名

BTW有冇人都有睇熊孩子最新個集，金鐘國個part有4個人都係rm成員，好似睇緊rm，石鎮想測試下金鐘國啲腹肌係咪真係可以當洗衫板咁洗衫，玩得好癲

想睇返rm一隊對外敵咁樣，印象中幾年無試過

大概幾時轉？

十周年個幾條真係笑到我仆街

呢段我睇咗兩次

E494 開始

睇咗十次都有

作為一個追咗8年嘅老屎忽
已經好少參與討論
不過睇到一個講RM嘅post可以咁正面咁多正皮
真係覺得好幸福欣慰 9012 Forever!

thx Ching

哈哈一望已經知呢鋪你一定估唔中

不得不說轉咗pd之後值得正評
之前都係抱住追開咪繼續睇嘅心態去睇佢哋每集才藝表演

昭旻真係好Q
但佢同世燦條love line太格硬

真 鄭哲民重喺度嘅每集都覺得係吊緊命
寶弼就唔同啦 不過優點都俾大家講曬 YA!

韓國演藝圈大上大落
依頭紅 可以好快又冇哂聲氣
石鎮依啲長搵長有 定位又入屋
錢佢就應該大撚把 志在鐘意份工

今集都幾正果然冇嘉賓最好睇

佢去左第六感做得唔錯
各司其職

有無人知點解而家唔請2pm 容和Big Bang 個啲上黎玩有佢地個啲好好睇

今集都好好笑！
昭旻爆光洙蛋笑到仆街

你講果啲人都唔係潛晒水就拆散晒
我都覺得以前嘅idol上嚟好好笑

同埋以前idol上到rm 其實對idol既出名度都有某程度上既認證
但而家啲idol跟本唔洗上rm 啦
所以rm仲請到blackpink幾次 + bts 一次已經好好

冇嘉賓真係好好睇，今集一開頭已經笑到出聲

一黎成員都老 二黎之前唔記得邊隊男團黎過
韓國D粉絲嘈得好西利 之後就再無請過男團上黎VS RM了

真係好正刺激感又多咗 剪輯有趣咗 唔會千篇一律咁
成員投入咗好多 好幾集都好溫馨

懲罰都有意思咗
新一集整下鬆糕俾工作人員，之前執下子彈
又唔辛苦，又warm
好過次次都水炸彈，又凍清理又麻煩

啱啱睇返20週年超能力嗰集, 笑死

好想快D睇下集couple race聽講個班女嘉賓好正a.k.a 懵瘋姐妹

黎緊BLACKPINK 會做嘉賓

呢個真係期待佢兩個著校服勁正

Btw原來影視台有討論post大家可以一齊入去瘋狂討論

有份演出

做下茄喱啡啫

有份禮物係制作組合照 幾有意思

好耐冇睇

最唔鐘意係幫人宣傳，又要讓果啲嘉賓

依家仲有冇呢個情況

少時果集叫泰妍做住佢隻手？
對世燦真係冇咩好感
覺得有時啲位真係過左火
今集係咁偷飯果到有少少反感